呢份功課滿分100，50分合格，中共而家得10分

知你中共垃圾，冇人期待過100分

但係唔做到合格你唔洗旨意有一日安寧

你拖到林奠落台都冇用，你每扶一個上去，我地就踢一個落去

香港人堅持原則，寸步不讓

五大訴求 · 缺一不可
光復香港 · 時代革命

9月7日
全民入機場揸春袋

9月8日
全民去美國領事館請求通過人權法

到時見 五大訴求 缺一不可

DLLM
全世界9月8去人權法集會呀!!!!!!

sorry 係0分

不反對通知書申請中

9月6日 反濫捕 抗威權集會

係，而家係計劃撤回
真係撤左先有10分